[心聲] 賭錢真係冇前途，及早遠離

賭馬、賭波、賭場
老實講，都係搵笨

由於莊家抽左佣，
由5% 至 18% 不等
以18% 為例，
當兩個人對賭，賭大細，勝率50% 機會
每人賭$50，彩池 $100
莊先收$18，留返$82 派彩俾你地對冚
你用$50 搏$82 ，得1.64倍
（理論上賭大細，係50% 勝率，合理價係一賠一，即係要2倍，屌你老母得1.64 倍？？？ ）

所以你長賭點都係輸
就算你有充足嘅分析，
你落注果下都好難有值搏率
因為莊家抽水問題太嚴重

賭牛熊亦有蝕價既問題
早排同樣既波幅，
以同一槓桿黎計，
買牛熊會比期貨蝕 30% 利潤

賭波馬亦有個好嚴重嘅問題
就係風險難以控制
馬匹可以因漏閘，俾馬夾，俾馬塞死，騎師發揮差 ... etc
而導致你嘅分析有極大偏差
足球仲有趣，龍門牛油手、瘋狂中柱、輸罰球輸12碼 ... etc
令你嘅完美分析，化為夢幻泡影

只能冒起青筋
大大聲：
「屌你老母點撚樣騎馬？？？」
「仆你個街踢假波？？？」

我賭咗好多年波馬
贈大家四隻字：
「及早遠離」

Ps: 多年資深賭波馬

1

講得好

彪哥有冇計過總計贏定輸

其實呢啲係人都知 但人就係咁撚犯賤

過大海會公平小小

認真，bill。我有個發發大計。我地去荷乙買番兩隊波，佢哋打果時我地控制賽果借錢all in，唔夠就眾籌。

長賭必輸

我過大海玩sic bo多數贏幾千元走喎，有時過10000

好有道理

賭馬輸得多
賭波反而賺左d
但總括來講，
我都勸大家「及早遠離 」

因為你認真分析嘅背後
會花費大量嘅時間成本
都未必換取到可觀嘅值博率

聽我講
冇前途㗎屌
浪費時間

賭都要賭得有技巧，玩賭大細都要識睇trend，同股票一樣道理

個個都諗住自己可以戰勝莊家「抽水」嘛

自己唔賭，叫朋友賭，睇住佢死

Bill gor掛住你

唔好咁gay 啦好嗎

賭油輸左幾多?

賭錢唔可以真係賭，要有數據長線投，唔係就一定收皮

無球賭嘅日子好難捱

我依家轉左炒股票

3175咪又係比人撚

一早冇炒呢隻

彩b

由樓主把口講出黎特別有說服力
Ps唔好買巴塞

其實最緊要識止賺姐。
利申：過大海未輸過，到Target即時收手唔賭。

彪gor 大智慧
星期日仲出唔出重心？

我係投資呀

唔啦
我自己都會漸漸隱退

馬仔呢？

固定賭本 長跟一個勝率有6成幾既大師, 長遠計有無得贏?

少賭了
賭馬抽水好嚴重

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺。惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格。

余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，智者應知此乃一處永無贏家之戰。取勝唯一法︰「及早離去」四字而矣。

炒股成績表
今個月成績麻麻地
主要受炒燶石油拖累
Overall 賺得萬幾蚊
上個月賺到3皮幾

傻bill

喂喂喂
係股票定期貨先
講清楚好

Both 都有買

幾時有股票bill析

當兩個人對賭，賭大細，勝率50% 機會

係1/3 你無計圍骰

洗撚你講咩,咁易贏,你仲開唔開工?
耐唔中金多寶先買一張六合彩,其他賭錢野唔識亦無興趣

根本賭錢想贏一係出千一係做莊

西甲彪叫人戒賭

買股票都只係美其名既賭錢

拎個賭本黎搞生意仔仲好過賭錢

即係股票

本多終勝

贏只係過程 輸先係結果

主要係心態問題 唔關賠率抽水事

你廢姐

馬會年年賺到笑

想重睇返大時代

手持銀紙=貶值
咁點用筆錢好

想講足球
var係攞正牌造假波

明明見你輸少羊多

挽留

想入谷

垃圾行開

同意

親戚幾十年前賭錢輸到冇錢比d仔女讀書

所以我去賭場

利申: 贏過百

買股唔搵麵仔燈下，實輸啦

識人靠馬會搵食
其實得班有錢佬賺錢

Bill叫人戒賭等於老共講民主

咪係 樓主都唔識野既
利伸：動物傳心師 由5000本上5000萬

試過買拜仁角大，踢到60分鐘差2角諗住gel得，之後兩隊罵交，紐亞出埋中圈吹水9hea

係人都知賭博唔好
但就個個都覺得自己可能會贏

賭波賭得多就發現波真係圓

賭波真係唔好呀，
你會俾倍率影響哂你，
永遠都唔會贏到馬會

如果唔係就會好似我咁18歲破產

就好似食煙有害一樣

認真 捉盤路嗰啲其實有無根據?

唔好啦 bill gor

含撚啦 我要賭波 贏完再屌女

買咗上校之後決定戒賭?

bill 用開邊間買股

股票算唔算係最合理既賭博。

唔買過關 下下單棍蝕水咁玩 輸死都係抵死
要蝕水咁不如過大海啦

咪係，當年我借人20蚊上到2500萬添

完全同意呀標哥

咁股票 樓市呢？

識人用1000本買波 買到full pay 左層過千萬ge樓
中學同學黎 喺中大數學系grad 而家27歲

唔係長賭，係格一陣賭一兩嘢
咁會唔會肯定輸？

大佬彪叫人戒賭

笑到仆街

牛熊呢？

又提d 傷心事 ....

賭波可以贏錢
有料

下，得500萬咋，我舅父500蚊玩到上而家億幾身家

真
賭油先有得輸凸 刺激好多

你都on9,賭波贏幾球既揮手

你講得岩呀
如果唔係我賺夠 想留返D錢比人賺
馬會一早汁左啦

賭波梗係足球

我小碎步你都唔識，好打極有限

有咩心得？ 買咩瓣數多？
我專買圍，但佢好耐都唔開我就仆街

點睇個大學教授賭馬贏馬會數似億計

睇trend，有時有d枱好多時係連住幾鋪都開大，或者幾鋪都開細

收嗲啦,屌你老母

香港係唔係好少人打taxes holdem?

屌你尋晚燈完隻上校

彪哥叫丞責師父幫下手

你家下先知?

如果用賭左既錢叫雞會唔會好啲

如果你純買大細，因為有機會開圍就通殺，點解唔玩百家樂？

賭大細睇trench😂😂😂
典型賭徒謬誤之一
笑死我😂😂😂

霹靂Double無敵大法咪得

真，兩個月前賭馬一個月內輸左100k以上，依家戒緊賭

關愛基金一派就復出

最後個句

玩21點最公平

唔賭最公平

百家樂都有玩
講策略嘅話，應該玩21點，不過個本要夠大，玩得越多理論上贏面越大

入去賭場飲兩杯野走，你有賺添

睇盤其實work唔work?

白家樂？
玩咩師兄

百家樂/21點，唔係鋪鋪去，賭錢唔駛咁急，同埋止賺最重要。